7仔買6罐新胎兒大罐裝啤酒送 超聲波打泡神器!!

7仔買6罐新胎兒大罐裝啤酒送 超聲波打泡神器!!

有本日文説明書教點用

香港定日本7仔呀巴打

香港的！

睇錯打砲神器
以為買6個月大奶粉送打砲神器咁有趣

明明唔係依啲字, 但我都睇到依個意思出黎

幾錢？ 聽朝去7-11 狗衝

total $96

係邊仲有得買

咁就真係唔知
我果間好彩最後一個比我買到

好好玩咁

效果

當場冇哂興趣

好難做到人地活動打泡機咁
我己狂噴、之後一野漏Q 晒

個杯最好要凍，效果會好得多

oK

留名

放工狗衝

行左幾間七仔都唔見有

無間有

似番梘泡

有人買到未??

森居潺

又好似唔差

除左7仔，其他地方有冇？

正呀

我果間7仔連啤酒都冇哂

買左 去果間仲有2盒

買左 個效果都幾好

啲泡好棉密

利申未落過酒吧飲生啤

睇topic以為幫bb沖奶粉要打泡

7仔買6罐新安兒奶粉大罐送 超聲波打炮神器

仔又開心 阿爸更開心

咪係囉 明明冇泡更好飲

去過suntory東京間工廠tour, 試飲個陣話雪涷個杯會正d。我鐘意呢款premium malt, 小麥味重d, 口感厚d

都幾岩

送打炮神器等你打飛機唔洗生b

呢隻冇咩用 要用超聲波果隻先真係有效

我都係

#metoo

7仔買6罐新安兒奶粉 送打仔神器啤酒起泡器

舊野算唔算多舊魚
隔個杯高d咁倒已經爆泡
想口感幼滑d 吱d cream上去

仲想講一陣飲到個B成肚風

7仔買6罐新安兒奶粉大罐送 超聲波打胎神器

咁買黎重咩

巴打你係咪好多年前係高登玩日本摺機果位

係

我以為係七仔買大罐裝奶粉送啤酒添

果時睇完你post去左買sh01b

中伏嗎？

裝唔裝到落其他牌子啤酒到

仲有無？

三得利就三得利，新乜撚野胎兒，睇到 aau1 晒頭

哦！

有時係街飲麒麟，
啲泡雪到好似冰咁，
知唔知點樣做到

正啊一陣狗衝去買

以為係落仔神器

仲諗打炮神器係乜,係咪震動假鳩

行咗幾間，連張poster 都冇埋

打炮神器

唔係間間有賣suntory 大間7仔既先有

行左好多間都冇

咁厚泡做乜鳩
啱角度高度使乜用咩打泡機
又煩又難洗 肯定買返黎用兩次唔再用

反而想知如果用喺熱鮮奶度整唔整到latte

低能